snacks of the day

Snake呀？

sor讀書少

你成日食嘅就去價真盞/優品買啦
抵好多

呢個喺360買
價真盞好貴 因為大包要比好多錢

yes very tracy

正呀

冇錯 已食3分1盒

我講緊隻手 好想lam

where did you buy it from ?

cum on

good product three hundred and sixty

優品360都要洋化

now dun can hav eng name

頭都則